它成功地領導了一場減少美國燃煤電廠造成的汙染的運動，幫助限制了美國電力行業的二氧化碳排放，並幫助建立了柴油、航運和甲烷排放的法規。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 它永遠不可能成為數學，因為那些值不是固定的或確定的。 Christian Puglisi正在關閉他在哥本哈根的有影響力的餐廳。 2019冠狀病毒病只能部分歸咎於拉斐爾·託農| 2020年9月17日|食客 
 作為印度領先的電子商務公司之一，亞馬遜現在正在印度撒下更大的網。 亞馬遜的金融科技攻勢是為了進一步深入印度 
 利用這一點，有意識地建立你真正想要的新習慣。 一個假期——或者一場流行病——如何幫助你養成更好的習慣呢 
 投資者團體承諾在項目中與創始人建立持久的關係，並在其組織和投資組合中維護代表的責任。 2019年TechCrunch包括報告|Henry Pickavet | 2020年9月11日| 
 赫卡比還需要建立一個可靠的籌款基礎，這一點到目前為止被證明是難以實現的。 赫卡比能說服共和黨的金融家嗎? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 國王開始懲罰馬歇爾，反對他試圖在愛爾蘭和威爾士建立自己的家族。 英國最偉大的騎士讓《權力的遊戲》相形見絀威廉·奧康納| 2014年12月9日|每日野獸 
 當桑地諾試圖建立自己的古巴式獨裁政權時，他們支持他。 中國的尼加拉瓜運河可能引發新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 我們想和麥克和傑西建立一種友誼，這種友誼主要是他們共同的處境和封閉的世界的產物。 Nitehawk短片節:“Brute，”扭曲的在黑暗中玩耍|Julia Grinberg | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 她相信她的母親幫助她建立了那個女人早期的形象:獨立、自由、自立。 黛安·馮·芙絲汀寶:我如何學會愛我的裹身裙|Lizzie Crocker | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 兒女，建造一座城，必立名。惟有完全的妻子，必算在這兩樣之上。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 政府頒佈了一項公告，要求在英國建立一個生產白皮書的工廠。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 西耶斯想要的是一個能推翻政府，建立獨裁政權的人:巴拉斯正在向波旁王朝獻媚。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 因此，一個人的常識無法確定一個明確的合理時間。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 國會決定建立北美銀行，這是美國第一家定期設立的銀行。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾